救埋大勇武方法：和理非總攻！和理非出街遊行！由戰區外集結行去埋土！

我真是諗唔到咩方法啦
求下住九龍嘅和理非即刻落街
緊急吹雞
求下你地立即上街遊行

求下你地沿九龍北落南 聚十萬人去救人
Share出去 開花都要人多㗎
即刻打電話叫醒你班朋友落街
今次真endgame

Admin的話:
今晚真係endgame
全世界真係要救poly呀
所有勇武team喺晒裏面
我講到最白
我隊人喺裏面
今晚冇人救佢哋
呢個Channel以後都收皮
如果poly失守
全部勇武死撚晒呀

我求下你地分享呢個post啊！
好似612咁條街半個鐘內要集到幾萬人！
狗狗10時進擊啊！
快快快！
我是條街到推唔到！
求幫手！

幫手推啦 條街半個鐘要有幾萬人支援！

求下你地啦 分享出去公海 Facebook 咩都好

推

救人

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

推推推

金鐘站已封 睇黎係政總既黑警都去埋紅磡

今次開花是九龍大遊行
行出一條路比poly人走

push

出黎啊 求下大家

求下大家

緊急有冇文宣組出遊行
10點全城緊急開花遊行 終點理大

嚟緊救人

Push

得班勇武開花唔夠㗎
如果有一百萬人落街佔領一條大街先夠㗎

你地出嚟啦 有冇軍師出文宣 叫人落樓

唔夠㗎
呢場真endgame share 出去啊

推唔到

尖沙咀甘多名牌野
如果廣東道條街有魔術表演會唔會好多人去睇？